拉襯大脾內側 求助

上星期五打羽毛球拉襯大腿內側 瘀左
之後唔算太痛諗住無事都無理佢
但過兩日開始痛
睇左西醫佢話運動撞瘀過幾日消腫無事
淨係開左d藥膏比我查
但而家同大腿相連既小腿條根都痛
行路拐下拐下
雖然瘀色就開始變黃 但係就仲痛
我而家係咪睇跌打好d ？
但會唔會愈捽愈傷
定睇物理治療/第2間西醫？

等連登神醫幫你啦

上連登問咗先

飲兩枝西梅汁就會無事

正常拉親又唔會瘀
如果真係撞到
咁無骨折既情況下
瘀血會往下走
建議睇跌打加快捽藥酒袪瘀血
西醫無L用，只會俾藥膏同止痛藥
物理治療有機會見你消左腫就叫你熱敷散瘀

唔該巴打

客氣～唔好拖太耐喇～快去睇喇

聽講飲水會好 唔得就睇跌打/物治啦